<resources>
    <string name="app_name">MyZodiak</string>
    <string-array name="zodiak">
        <item>Aries</item>
        <item>Taurus</item>
        <item>Gemini</item>
        <item>Cancer</item>
        <item>Leo</item>
        <item>Virgo</item>
        <item>Libra</item>
        <item>Scorpio</item>
        <item>Sagitarius</item>
        <item>Capricon</item>
        <item>Aquarius</item>
        <item>Pisces</item>
    </string-array>

    <string-array name="description">
        <item>Umum:\n\n
            Menahan diri setiap dirimu terpancing emosi oleh seseorang memang harus dilakukan dan sebaiknya menghindar dari orang-orang yang bisa memicu emosimu. Minumlah beberapa suplemen dan tidur teratur agar bisa mendapatkan kualitas kesehatan yang bagus.\n
            \nLove: \n\n
            \Single:\n
            Saat memulai perkenalan dengan seseorang dirimu harus bisa mengungkapkan tujuan dan keinginanmu dalam sebuah hubungan, agar ia dapat memenuhinya dengan baik.\n\n
            Couple: \n
            Hubungan jangka panjang yang telah dijalani dengan pasangan mungkin akan segera menuju ke jenjang yang lebih serius.\n\n
            Keuangan:\n\n
            Beberapa perubahan di tempat kerja harus membuatmu menyesuaikan diri dari awal. Dalam bisnis, sebaiknya buatlah perencanaan secara matang dan tetap bermain aman agar usahamu tetap stabil. Keuangan yang sempat memburuk akan terselamatkan oleh bantuan dari pihak lain.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Terlalu pemilih dalam segala hal bisa menjadikanmu kurang produktif karena terhambat dalam mengerjakan sesuatu. Lakukanlah beberapa pemanasan kecil sebelum berkegiatan agar tubuhmu lebih segar. \n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Mampu menjadi diri sendiri saat berhadapan dengan orang lain akan membuatmu lebih nyaman dalam menjalani sebuah hubungan. \n
                Couple: \n
                Dirimu akan menjalani hubungan yang lebih bergairah bersama pasangan, karena beberapa perubahan positif yang dilakukan pasanganmu.\n
                \nKeuangan: \n
                Persiapan secara matang akan menunjangmu lebih baik dalam bidang pekerjaan. Dalam bisnis, sebaiknya hindarilah risiko yang terlalu besar agar dirimu bisa mengendalikan usaha dengan baik. Jangan lupa untuk membuat perencanaan keuangan yang matang agar terhindar dari kesulitan.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Dirimu akan mampu keluar dari masa-masa sulit yang menghimpitmu karena dirimu terus melakukan upaya agar bisa menjalani hidup dengan lebih baik. Jangan terlalu banyak minum saat hendak istirahat karena bisa membuatmu terbangun di malam hari dan tidurmu akan kurang berkualitas.\n
                \nLove:\n\n
                Single: \n
                Memaafkan seseorang dari masa lalu dan berdamai dengan keadaan akan membuatmu jauh lebih dalam menjalani hidupmu ke depannya.\n
                Couple: \n
                Komunikasikanlah dengan baik apa yang menjadi keberatanmu pada pasangan, hal ini akan membuat kalian menjadi lebih nyaman satu sama lain.\n
                \nKeuangan: \n
                Kinerja yang terus meningkat akan membuatmu memiliki reputasi yang bagus dalam bidang profesional. Dalam bisnis, dirimu akan mendapatkan keuntungan yang luar biasa. Penghasilanmu akan mencukupi kebutuhan pengeluaran dengan baik.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Beberapa masalah keluarga sepertinya penting untuk dirimu selesaikan terlebih dahulu sebelum masalah semakin besar. Rutinitas latihan yang melelahkan baiknya diganti dengan latihan fisik yang lebih ringan agar tidak terlalu menguras energimu.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Merasa iri melihat orang lain yang berpasangan sementara dirimu masih dengan status singlemu itu wajar, namun jangan sampai hal itu menjadikanmu merasa berkecil hati.\n
                Couple: \n
                Memiliki pasangan yang romantis bisa menjadi kebahagiaan untukmu, karena ia selalu bisa memperlakukanmu dengan istimewa.\n
                \nKeuangan:\n
                Usaha yang dirimu lakukan dalam bidang pekerjaan di masa lalu, akan dirimu petik hasilnya saat ini. Dalam bisnis, dirimu akan segera melakukan kerja sama yang menguntungkan. Keuanganmu dalam kondisi yang sangat baik, dirimu bisa berbelanja dengan aman.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Banyak kesenangan yang akan menunggumu di dalam lingkungan sosialmu. Usahakanlah untuk mengonsumsi sayuran atau buah-buahan setiap harinya agar nutrisi tubuhmu terpenuhi.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Berpartisipasilah dalam sebuah acara di dalam lingkungan sosialmu, mungkin dirimu akan menemukan seseorang yang kemistrinya cocok denganmu.\n
                Couple: \n
                Dirimu harus lebih aktif dalam hubunganmu, karena jika hanya menunggu pasanganmu yang berusaha, hubunganmu tak akan berjalan kondusif.\n
                \nKeuangan\n
                Beberapa langkah strategis di tempat kerja akan membantumu menuju puncak karier. Dalam bisnis, sebaiknya buatlah target yang realistis, karena jika hanya mengandalkan ekspektasi akan cenderung membawa hasil yang kurang memuaskan. Banyak pemasukan keuangan yang akan dirimu terima dalam waktu dekat.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Dirimu akan mampu mempertahankan pendapatmu dengan baik di dalam lingkunganmu, dan itu membuatmu lebih diperhitungkan. Dirimu perlu istirahat yang cukup sebelum melakukan aktivitas yang padat.
                \nLove: \n\n
                Single:\n
                Merencanakan sesuatu untuk keluarga adalah ide yang bagus yang akan menghindarkanmu dari kesendirian.\n
                Couple: \n
                Dirimu sepertinya mendapatkan kesulitan untuk berbagi perasaan satu sama lain dengan pasangan. Mungkin menghabiskan waktu bersama akan lebih membantumu.\n
                \nKeuangan: \n
                Kemungkinan dirimu akan terlibat dalam sebuah proyek yang besar dalam pekerjaan. Dalam bisnis, dirimu akan segera melakukan pertemuan dengan orang-orang yang berpengaruh. Dengan kondisi keuangan yang sangat baik, dirimu akan segera mewujudkan hal besar dalam hidupmu.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Dirimu akan mendapatkan dukungan positif dari orang-orang di sekitarmu dalam mewujudkan suatu tujuan. Menggunakan bahan-bahan alami untuk menunjang kesehatan bisa memberikan dampak yang baik bagi tubuhmu. \n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Kejadian yang tak terduga bisa menjadi cara yang akan menemukanmu dengan seseorang yang cocok dengan kepribadianmu.\n
                Couple: \n
                Ini adalah hari yang sangat baik untuk menghabiskan waktu bersama pasangan. Dirimu bisa mengajaknya keluar untuk jalan-jalan atau makan ke suatu tempat.
                \nKeuangan: \n
                Di tempat kerja dirimu mungkin harus tetap rendah hati karena saat ini dirimu sedang kondisi yang tidak menguntungkan. Dalam bisnis, seperti usahanya yang dirimu kembangkan akan segera dikenal banyak orang. Berhati-hatilah dalam transaksi keuangan, karena seseorang mungkin berniat buruk padamu.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Seseorang mungkin akan sangat berpihak kepadamu atas keputusan besar yang dirimu buat. Jika sudah lelah sebaiknya beristirahat yang cukup, jangan sampai memaksakan diri karena bisa berdampak buruk pada kesehatan.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Dirimu mungkin akan terlibat sebuah kisah cinta dengan teman satu kantormu, asal tetap profesional semuanya tidak akan masalah.\n
                Couple: \n
                Pasanganmu kemungkinan besar tengah menyiapkan sebuah kejutan spesial untukmu, bersiaplah untuk menyambut malam yang penuh cinta.\n
                \nKeuangan: \n
                Suasana kantor yang tetap kondusif akan meningkatkan kinerjamu dengan baik. dalam bisnis, dirimu mulai menikmati usaha yang dirimu rintis. Kondisi keuangan yang kurang stabil akan segera berakhir karena banyak pemasukan yang akan dirimu terima.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Sepertinya ada seseorang yang tidak menyukaimu di lingkungan baru, dirimu hanya perlu memperkenalkan diri dan tetap bersikap dengan baik padanya. Aktivitas fisik rutin akan membantumu mencapai kesehatan prima.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Sebuah acara mungkin akan membawamu pada pertemuan dengan seseorang, ini adalah sinyal yang bagus untuk perjalanan cintamu. \n
                Couple: \n
                Berbagi perasaan romantis bersama pasangan adalah hal yang tidak dapat dikesampingkan untuk kalian berdua.\n
                \nKeuangan: \n
                Dirimu akan mendapatkan beberapa kelonggaran dalam pekerjaan, mungkin dirimu bisa mengambil cuti untuk pergi berlibur. Dalam bisnis, dirimu akan segera membangun relasi yang kuat untuk memajukan bisnisnmu. Beberapa pengembalian pinjaman akan meningkatkan keuanganmu saat ini.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Perjalanan bersama keluarga atau teman-teman terdekat akan membuat harimu menjadi lebih menggairahkan. Berada dalam komunitas kesehatan, akan lebih memotivasimu untuk menerapkan gaya hidup sehat.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Menikmati kesendirian dengan melakukan kegiatan yang bermanfaat akan membuatmu lebih sehat dan lebih produktif.\n
                Couple: \n
                Mungkin beberapa rencana pertemuan dengan pasangan akan mengalami beberapa kendala, dirimu bisa mengatur ulang jadwal di akhir pekan berikutnya.\n
                \nKeuangan: \n
                Suasana hati atasanmu sedang dalam kondisi yang baik, ini adalah kesempatan yang baik untuk membicarakan ide-idemu untuk perusahaan. Dalam bisnis, dirimu akan melewati masa-masa sulit karena bantuan seseorang. Untuk saat ini, sebaiknya prioritaskan untuk membayar beberapa masalah hutang agar hidupmu lebih tenang.</item>
        <item>Umum: \n\n
                Sebaiknya dirimu tetap rendah hati saat berada di lingkungan sosialmu, agar dirimu bisa diterima dengan baik dan tidak menjadi pusat perhatian. Jangan suka tidur terlalu larut karena bisa mengakibatkan beberapa masalah kesehatan yang serius.\n
                \nLove: \n\n
                Single: \n
                Seseorang yang berada di dekatmu mungkin sedang mengagumimu diam-diam, dirimu harus lebih peka jika ingin mencari tahu siapa orangnya.\n
                Couple: \n
                Sikap terlalu cuek bisa menjadi penyebab renggangnya hubunganmu dengan pasangan. Jika tetap ingin hubungan berjalan baik maka berikanlah perhatian yang selayaknya.\n
                \nKeuangan: \n
                Dirimu akan mendapatkan peluang untuk dipromosikan dalam waktu dekat di tempat kerjamu, persiapkanlah semuanya dengan baik. Turun dan naik dalam bisnis merupakan hal yang wajar, carilah strategi yang bisa menstabilkan usahamu. Perencanaan pengeluaran yang matang akan bisa menyelamatkan keuanganmu.</item>
        <item>Umum :\n\n
                Jika ingin maju, dirimu harus bisa mengabaikan perkataan orang lain. Karena menjauhkan diri dari hal yang dapat menjatuhkanmu akan membuatmu bisa beraktivitas dengan lebih luwes. Kesehatanmu dalam kondisi yang baik karena dirimu menerapkan pola hidup yang sehat.\n
                \nLove \n\n
                Single: \n
                Seseorang akan membantumu dalam masalah percintaan, gunakanlah kesempatan ini sebaik mungkin.\n
                Couple: \n
                Suasana hati yang kurang baik bisa membuat hubunganmu dan pasangan menjadi tidak hangat, sebaiknya hindarilah perkataan yang bisa menyebabkan ketersinggungan.\n
                \nKeuangan: \n
                Dirimu akan mendapatkan bantuan dari seorang senior di tempat kerja dalam menyelesaikan tugasmu. Dalam bisnis, sebaiknya dirimu harus bisa membedakan urusan bisnis dengan urusan pribadi. Saat menerima gaji, sebaiknya jangan gunakan semua untuk biaya pengeluaran, namun sisakan juga untuk tabungan.</item>
    </string-array>

    <string-array name="shio">
        <item>Tikus</item>
        <item>Kerbau</item>
        <item>Macan</item>
        <item>Kelinci</item>
        <item>Naga</item>
        <item>Ular</item>
        <item>Kuda</item>
        <item>Kaabing</item>
        <item>Monyet</item>
        <item>Ayam</item>
        <item>Anjing</item>
        <item>Babi</item>
    </string-array>

    <string-array name="ramalan">
        <item>Menurut ramalan shio tahun 2021 ini, bintang keberuntungan akan memberikan hal positif pada karier dan perkembangan diri bagi tiap individu yang lahir di tahun tikus. Hal ini membuat tikus menjadi salah satu shio yang paling beruntung di tahun 2021.\n\n
            Kamu ingin mengejar karier yang lebih cemerlang? Mintalah bimbingan dari atasan kamu yang dapat meningkatkan peluang untuk mendapatkan promosi. Oleh karena itu, sangat penting bagi kamu untuk menjaga hubungan kerja yang baik.\n\n
            Bagi pemilik bisnis, kamu harus lebih jeli dalam menangkap peluang untuk mengembangkan bisnis. Cobalah untuk berekspansi ke luar negeri untuk mendapatkan keuntungan yang lebih besar. Namun, lakukan pula lebih banyak upaya untuk memeriksa berbagai dokumen kontrak demi menghindari jebakan. Sementara bagi para pelajar, tahun ini akan menjadi tahun yang baik untuk beragam pencapaian akademis dan potensi diri.\n\n
            Bagaimana ramalan shio tikus di tahun 2021? Dengan adanya beberapa bintang keberuntungan, kemakmuran kamu dalam segi finansial cukup menjanjikan. Kamu akan mendapatkan balasan setimpal dengan apa yang kamu telah usahakan. Akan ada berbagai peluang untuk perjalanan bisnis yang bisa kamu dapatkan untuk bekerja di luar negeri.\n\n
            Jika kamu memiliki investasi, hal ini bisa menghasilkan pengembalian yang cukup stabil. Jika ingin melanjutkan investasi, pastikan kamu mengambil jenis produk investasi yang tergolong berisiko rendah. Selalu fokus pada karier yang kamu rintis. Untuk pilihan lainnya, kamu juga bisa mengambil proyek paruh waktu demi mendapatkan penghasilan tambahan.</item>
        <item>
            Bagi kamu yang lahir di tahun kerbau, karier kamu akan mengalami kemunduran di tahun ini. Untuk itu, kamu perlu menemukan cara terbaik yang bisa membuat diri kamu bekerja secara relevan hingga tetap dipekerjakan. Jika menelisik ramalan shio tahun 2021 lebih dalam, para pengusaha diprediksi akan menghadapi persaingan yang ketat.\n\n
            Sementara, para pelajar harus menghindari rasa terlalu percaya diri atau cepat merasa puas dalam pendidikanmu. Para shio kerbau akan berkembang dalam lingkungan yang bergejolak. Namun, jangan ragu untuk merangkul perubahan karena hal inilah yang akan memberi kamu berbagai peluang di tengah kesulitan.\n\n
            Dari segi keberuntungan pada aspek kemakmuran, ramalan kekayaan untuk shio kerbau di tahun 2021 ini cukup stabil secara keseluruhan. Bahkan, kamu memiliki peluang untuk mendapatkan rezeki nomplok. Oleh karenanya, cobalah untuk memperluas jaringan dan lingkungan profesional kamu dengan menghadiri lebih banyak acara yang memungkinkan kamu terhubung dengan orang-orang baru. Kamu bisa saja bertemu orang penting, dan kontak baru inilah yang akan menambah nilai kekayaan kamu pada tahun 2021.\n\n
            Kekayaan atau aset tidak langsung akan mengalami peningkatan paling tinggi di bulan ketujuh dan kesembilan. Jadi, tetaplah waspada terhadap berbagai peluang dalam menghasilkan uang, hingga investasi yang bersifat terlalu spekulatif dan berisiko.</item>
        <item>2021 akan menjadi tahun yang berat bagi karyawan dan pemilik bisnis. Para karyawan akan sering kali merasa usaha yang dilakukan sia-sia. Namun, cobalah untuk mencapai stabilitas dan menemukan rekan yang tepat untuk membantu kamu melewati masa sulit ini.\n\n
            Pemilik bisnis juga perlu secara aktif menilai kembali strategi pemasaran yang sudah dilakukan agar usahanya tetap kompetitif. Sementara, para pelajar akan sulit mengejar prestasi akademik. Untuk itu, jauhi semua jenis gangguan supaya kamu bisa membuat kemajuan yang lebih besar.\n\n
            Sementara, berdasarkan ramalan shio macan di tahun 2021, kamu diprediksi akan menyambut kemakmuran. Pasalnya, bintang keberuntungan tengah menyinari kekayaan kamu. Manfaatkan momentum ini dengan berinvestasi secara cerdas dalam proyek yang menghasilkan kemungkinan tingkat pengembalian yang tinggi.\n\n
            Tahun ini juga terbilang sangat menguntungkan bagi kamu yang bekerja di industri penjualan dan IT (teknologi informasi). Jangan terpengaruh oleh keinginan sesaat kamu. Pastikan juga kamu menghindari pengambilan keputusan yang tergesa-gesa. Dengan begitu, kamu bisa terhindar dari situasi keuangan yang tidak diinginkan.</item>
        <item>2021 akan menjadi tahun yang cukup melelahkan bagi para shio kelinci. Terlebih bagi individu yang bekerja, ramalan shio tahun 2021 menunjukkan adanya kemungkinan untuk mengalami sabotase dan perselisihan. Selain itu, kamu juga tidak disarankan untuk mengambil langkah drastis untuk mengubah karier. Fokuslah pada kinerjamu saat ini. Hindari bergosip dan jadilah ‘team player’ yang menyenangkan. Upayakan juga untuk mengurangi intensitas mengeluh.\n\n
            Selain karyawan, para pelajar juga diprediksi akan menghadapi hambatan akademis. Oleh karena itu, jangan biasakan diri untuk menunda-nunda. Kamu bisa menerapkan jadwal mingguan agar dapat beraktivitas dan menyelesaikan pekerjaan sesuai jadwal.\n\n
            Beralih ke ramalan keuangan untuk shio kelinci di tahun 2021, kamu perlu lebih ketat dalam mengelola finansial. Patuhi rencana anggaran yang sudah dibuat sejak awal dan hindari pengeluaran yang sembrono.\n\n
            Ini bukan tahun yang baik bagi pemilik bisnis untuk berekspansi ke industri baru. Justru, tahun Kerbau Logam ini akan menjadi tahun yang sulit untuk memulai, termasuk untuk perusahaan rintisan atau startup. Usahakan untuk menjaga bisnis utama milikmu dengan melakukan penyesuaian terhadap tren saat ini serta memperbaiki strategi pemasaran yang kurang produktif. Ciptakan peluang keberuntungan kamu sendiri melalui kerja keras yang optimal.</item>
        <item>Buat kamu yang bershio naga, ramalan shio tahun 2021 ini menyatakan bahwa karier kamu akan mencapai titik tertinggi di tahun ini. Namun, diperlukan pola pikir yang kuat serta kesabaran untuk mencapainya. Kamu tidak disarankan untuk membuat perubahan karier yang berani tahun ini. Sebaliknya, cobalah untuk stepping up the game dan lebih proaktif agar kamu lebih dihargai oleh perusahaan.\n\n
            Bagi pebisnis, akan ada kemungkinan implikasi hukum negatif yang tinggi. Untuk itu, pengusaha perlu berhati-hati dan tidak terlalu cepat terjun ke dalam sebuah kontrak kerja sama. Di sisi lain, para pelajar harus bekerja ekstra keras tahun ini untuk bisa lulus dari ujian.\n\n
            Secara umum, tingkat kemakmuran dan kekayaan shio naga di tahun ini tidak begitu menjanjikan. Berdasarkan ramalan shio naga di tahun 2021, kamu akan mengalami peningkatan pengeluaran pada aspek hiburan dengan banyaknya tagihan tidak terduga yang harus dibayar.\n\n
            Supaya kondisi keuangan bisa lebih terjaga, jangan buang waktu untuk melakukan investasi yang bersifat terlalu spekulatif. Fokuslah pada menabung daripada berbelanja hal-hal yang tidak menjadi prioritas. Kamu juga dapat mempertimbangkan untuk mencari petunjuk dari penasihat keuangan dan memulai untuk membuat tabungan masa depan atau jangka panjang.</item>
        <item>Berbahagialah kamu yang bershio ular! Jadi, menurut ramalan shio tahun 2021, tahun Kerbau Logam ini merupakan waktu puncak untuk kamu bersinar. Bagi kamu yang tengah mengejar karier, kemajuan atau pergerakan karier kamu tampak di depan mata. Untuk para pekerja profesional, kerja keras kamu selama ini akan terbayarkan dengan adanya imbalan uang. Rumah kamu berlokasi di sebelah timur? Prospek karier kamu akan meningkat.\n\n
            Sementara untuk para entrepreneurs, keberuntungan kamu di aspek bisnis secara keseluruhan terbilang sempurna. Berikan dirimu sepenuhnya untuk bisnismu di tahun 2021 ini. Usut punya usut, proyek-proyek yang bergerak di ranah digital dan teknologi akan menghasilkan keuntungan terbaik di tahun ini. Selain itu, para pelajar juga bisa mengharapkan akan mendapat nilai tinggi untuk ujian yang dilalui.\n\n
            Nikmati banyak kekayaan tahun ini dengan adanya aliran pemasukan uang secara konstan. Kamu yang bershio ular juga akan menerima banyak peluang untuk menghasilkan pendapatan tambahan. Pssst, kenaikan gaji menanti kamu, lho.\n\n
            Berdasarkan ramalan shio ular di tahun 2021, bintang keberuntungan akan meningkatkan kekayaanmu yang bersifat tidak langsung. Oleh karena itu, kamu bisa mempertimbangkan untuk berinvestasi di pasar saham. Jangan sampai semangat kamu mengendur! Manfaat momentum kemakmuran ini dengan sebijak mungkin untuk mengumpulkan aset dan kekayaan lainnya dari berbagai kanal. Dengan begitu, kamu bisa mengamankan posisi keuangan kamu untuk bertahun-tahun mendatang.</item>
        <item>Bagi kamu yang lahir di tahun kuda, ramalan shio tahun 2021 ini cukup mengkhawatirkan. Pasalnya, tahun ini akan menjadi tahun yang kurang memuaskan untuk karier dan kemajuan akademis. Kamu bisa saja terlibat dalam situasi yang kurang harmonis dalam hubungan di tempat kerja. Namun, kamu bisa menghindarinya dengan tidak terlibat dalam gosip kantor.\n\n
            Untuk berbagai pekerjaan yang melibatkan bakat bicara, seperti guru, konsultan bisnis, dan sales, kamu akan menikmati keberuntungan yang lebih baik. Jika kamu adalah seorang pengusaha atau pebisnis, lakukan yang terbaik untuk berinovasi dan menciptakan produk atau layanan baru demi memenuhi permintaan pasar.\n\n
            Bicara soal kemakmuran, keberuntungan kamu tidak begitu stabil di tahun ini. Kamu memang bisa melihat adanya aliran dana yang masuk, tapi secara akumulatif, ada beberapa ketidakberuntungan yang juga akan datang menghampiri. Berkaitan dengan keuangan, ramalan shio kuda di tahun 2021 juga memprediksi tentang akan adanya pengeluaran yang meningkat karena masalah medis dan keluarga. Oleh karena itu, penting bagi kamu untuk memiliki perlindungan berupa asuransi kesehatan yang memadai.\n\n
            Keberuntungan perihal aset tidak langsung yang kamu miliki pun rendah. Kamu disarankan untuk mengambil langkah-langkah pasti demi meminimalkan utang kartu kredit. Kamu juga wajib melacak pengeluaran untuk mencegah kerugian finansial yang semakin besar.</item>
        <item>Buat para shio kambing, akan ada satu bintang keberuntungan yang hadir untuk mencegah krisis, lho. Di sisi karier, ramalan shio kambing di tahun 2021 mengarah ke jalan yang mulus, asalkan kamu tetap bisa mengandalkan diri sendiri dan mengambil satu tanggung jawab lainnya sambil tetap waspada.\n\n
            Bagi pemilik bisnis, kamu perlu berhati-hati dalam hal keuangan. Sebab, kamu perlu memastikan bahwa kamu telah memiliki modal kerja yang cukup untuk mencegah keadaan darurat. Sementara untuk para pelajar, cobalah untuk bersikap lebih detail-oriented, serta lebih proaktif di kelas untuk pengembangan akademik yang lebih baik.\n\n
            Bicara soal kemakmuran berdasarkan ramalan shio tahun 2021 ini, kamu dengan shio kambing cukup makmur secara rata-rata. Tampaknya, kekayaan atau aset tidak langsung yang kamu miliki akan bertambah.\n\n
            Untuk kamu yang bergerak di industri ritel dan staf penjualan, akan ada peluang untuk menghasilkan uang selama bulan kedua, lima, enam, dan delapan dalam kalender lunar. Mau menambah penghasilan, bahkan meraup cuan hingga jutaan rupiah? Cek cara Dapat Angpau di Tahun Kerbau sekarang juga!</item>
        <item>Siapa yang bershio monyet di sini? Kamu bisa bernafas lega karena di tahun ini, bintang keberuntungan benar-benar menyinari aspek karier kamu. Di tahun Kerbau Logam ini, kamu akan merasa lebih termotivasi dan terdorong dengan maksimal untuk mengejar hal-hal yang kamu inginkan.\n\n
            Bagi para karyawan, usahamu dalam bekerja akan mendapatkan penghargaan. Sementara, para pemilik bisnis akan merasakan energi baru yang juga tetap harus dibarengi dengan kerja keras. Kamu perlu melakukan pengelolaan dengan baik agar tim kamu bisa menyesuaikan diri. Cobalah untuk ambil waktu khusus untuk melatih tim yang kamu miliki.\n\n
            Ramalan shio monyet untuk keberuntungan dan kekayaan di tahun 2021 mengalami pergeseran ke atas. Keberuntunganmu akan meningkat, khususnya selama bulan lunar keempat, lima, tujuh, sembilan, dan sebelas.\n\n
            Namun, kamu juga tidak boleh lengah. Pasalnya, kamu bisa saja berurusan dengan sederet persoalan hukum akibat kehadiran sang bintang kesialan yang bisa mengakibatkan bocornya kemakmuran kamu. Untuk kamu yang ingin menjual properti, pastikan kamu sabar menunggu pasar hingga kondisinya lebih menguntungkan.</item>
        <item>Jalur karier para shio ayam akan berjalan lancar tahun ini. Berdasarkan ramalan shio tahun 2021, kamu akan menghadapi persaingan, tapi ada pula peluang besar untuk menjalin relasi profesional yang bermanfaat untuk membantu karier kamu naik ke puncak.\n\n
            Jika kamu memiliki bisnis kebugaran, bisnis kamu diprediksi akan mengalami pertumbuhan. Sementara bagi para pelajar, tahun Kerbau Logam menjadi tahun akademik yang luar biasa karena penuh dengan berbagai peluang yang tengah menantimu.\n\n
            Dari sisi kemakmuran, ramalan shio ayam di tahun 2021 membawa angin yang benar-benar segar. Di tahun Kerbau Logam ini, kamu yang bershio ayam akan menemukan berbagai kesempatan bagus yang berkaitan dengan finansial.\n\n
            Dengan adanya bintang keberuntungan yang bersinar di atas kamu, ini adalah waktu yang tepat untuk berinvestasi saham, obligasi, hingga properti. Namun, makin banyak uang yang kamu hasilkan, makin tinggi pula kemungkinan untuk membelanjakannya. Oleh karena itu, manfaatkan uang ekstra dengan bijak dan pertimbangkan untuk membuat investasi hingga perencanaan keuangan yang stabil sebagai gantinya. Pertimbangkan juga untuk menghadiri kelas pengembangan diri demi masa depan yang lebih baik.</item>
        <item>Prospek umum karier para shio anjing berdasarkan ramalan shio tahun 2021 diprediksi cukup suram karena konflik di tempat kerja yang sering terjadi. Alih-alih terlalu fokus pada masalah ini, cobalah untuk memperkuat keterampilan komunikasi kamu demi meningkatkan produktivitas. Bagi para pengusaha, kamu perlu menghindari jenis-jenis usaha yang tergolong berisiko.\n\n
            Sementara bagi kamu yang bekerja di industri kecantikan, desain, dan properti, kamu akan mengalami peningkatan karier. Bagi para pelajar, kamu tampaknya akan mengalami penurunan fokus belajar di tahun ini, sehingga berdampak pada hasil akademik.\n\n
            Keberuntungan dalam kemakmuran kamu di tahun Kerbau Logam rupanya tidak begitu stabil.\n\n
            Berdasarkan ramalan shio anjing di tahun 2021, ini bukanlah waktu yang tepat untuk membuat investasi yang berisiko maupun menjalin hubungan kerja sama dari gabungan antara dua pihak atau lebih untuk menjalankan bisnis. Justru, pastikan kamu melindungi kondisi keuanganmu dengan berbagai upaya, salah satunya adalah dengan memiliki asuransi terbaik.</item>
        <item>Di tahun 2021, kesuksesan adalah milik kamu yang bershio babi. Akan ada banyak pihak yang membantu kamu. Kamupun akan mampu maju secara profesional.\n\n
            Menurut ramalan shio tahun 2021 ini, para para pengusaha di industri teknologi digital akan mendapatkan berbagai ide-ide baru. Di samping itu, kamu tetap perlu mengasah keterampilan kepemimpinan kamu dan membimbing karyawan yang lebih muda demi pertumbuhan bisnis yang lebih cepat. Sementara, para pelajar akan memiliki fokus yang tajam tahun ini. Kamu bisa berlega hati karena kesuksesan akademis sudah di depan mata.\n\n
            Ingin tahu ramalan shio babi di tahun 2021? Kekayaan berlimpah, hasil yang bagus dalam penjualan, pendapatan yang lebih tinggi, dan komisi yang lebih besar. Itulah berbagai keberuntungan yang akan kamu raih di tahun Kerbau Logam ini. Namun, pastikan juga kamu tidak hanya mengandalkan satu pos atau kanal untuk mencari keuntungan. Selalu sediakan alternatif sebagai rencana cadangan.\n\n
            Berhati-hatilah saat kamu terjun ke investasi baru atau usaha patungan yang berisiko. Dengan demikian, kamu bisa mencegah kebocoran kekayaan. Jangan lupa untuk menabung dan meningkatkan perencanaan keuangan kamu dengan lebih baik.</item>
    </string-array>
</resources>